連登又淪陷....

點解熱門咁少128嘅post?
連同溫層都冷清點叫其他人一齊出?

自己出未夠架,仲要拉埋之前出過嘅一齊出
同埋連登仔又話自己好多父母長輩都藍轉黃嘅
聽日叫埋佢地一齊行得唔得先?

128人數再創高峰就可以將正苦半年嘅功夫一次過收皮

塞爆港島,唔爆到入北角唔收貨

128 維園見